# Приложение "Мой список дел"

***

# Название
ToDoListApp.

***

# Описание
Список дел - это список, который вы можете сохранить, чтобы поместить в него все задачи, которые вам нужно выполнить в 
определенный день. Это может быть очень полезно для управления временем, путем заблаговременного планирования вашего дня
и расстановки приоритетов в действиях.

***

# Установка

Для работы требуется Python >= 3.8 и Django >= 4.2.2.

Зависимости устанавливаются командой:

``
pip install -r requirements.txt
``

***

# Запуск
Запуск тестового сервера:

```shell
cd todoproject
python manage.py makemigrations
python manage.py migrate
python manage.py runserver
```

Команда создания суперпользователя:

```shell
python manage.py createsuperuser
```

***

# Использование
Запуск тестового сервера:

```shell
python manage.py runsever
```


Главная страница будет доступна по ссылке:

http://127.0.0.1:8000/todoapp/